Trump loving banner for HKer

I JUST MADE A MAGA BANNER FOR AMERICAN-HONGKONGERS PLZ ENJOY FULL AI AND PDF FILE HERE BELOW THR LINK

push 1

push 2

push 3

Make the world great again!

push 4

and bomb the ccp

push 5

push 6

push 7

push 8

push 9

push 10

美國人會唔鐘意，唔好建立敵人，人地宜家鬥緊黃

so just share in lihkg only, don't share it in twitter

唔好介入美國兩黨之爭啦

咁最多叫 Trump loving banner for Lihkg

sure, because most of the lihkg users are pro trump

唔熟國際關係小心玩出火

利申，乜都唔識

YES！

yeah

MAGA

Keep America Great!

陣間再整返一個

唔識政治就唔好搞咁多啦

🇺🇸

USA

撐侵即係撐共和黨，其實唔會錯得去邊

拜登一定贏

Hk

Trump

Push

On9

how dare you?

咁又唔好，民主黨上左場如果記仇，得罪埋班人權大愛左膠你仲慘。。。

有乜可得罪 反正連登都冇乜可能會容納到人權大愛左膠 你估依家仲係奧巴馬時代咩？

Good

押邊係好撚蠢
當年蔣介石押錯邊就仆撚左街
應該支持美國對抗中共之類，
無論邊個上都唔會仇恨香港抗爭者先

Ching有諗法